五金佬簡易安全裝備推介/小知識

比唔熟呢方面既朋友既懶人包

介紹之前想講兩句, 請唔係前線就唔好買
求其保護下遮下就算
如果唔係只會嘥哂啲資源令到裝備唔夠
唔止鋪頭缺貨, 連批發都無貨
眼罩頭盔請保存下次再用,
至少轉贈他人, 唔好扔

同埋提下你地, 無論戴咩都好戴得貼服啲
戴到有哂窿咁不如唔好戴
仲有filter, 一次活動（最多兩次）後唔該更換
要企咁前其實連衣著都應該講究, 我就唔講呢方面, 自己都諗到
另外手套可以問老闆邊隻㩒到手機(3m得)

------------------------------------------------------

眼：
全面罩>泳鏡>3M 1621>其他

口鼻：
口罩推薦用6200, 平靚正, 不過斷貨未必咁易搵, 配6001/6006,60921/60926都得不過難搵啲, 次一級可用3200配3311, 易搵啲但就無咁勁, 再唔係用r95口罩（如8247灰色）起碼有啲用, n95（白色）係無撚用, 剩係遮住你靚樣同防下塵

頭：
安全帽要買就一定要買有下巴帶整得實個種
便野無好野, 十幾廿幾個啲係廢到你唔信
以前地盤無安全指引拎黎裝飾用
地盤用有y下巴帶既安全帽最好
亦可以用電單車頭盔代替

諗到再講

手套呢隻等於 3M
青山道550A 永盛五金電器貨倉批發最平 $18 （即係荔枝角站，半島大廈隔離）
華泰行 $20

可以用到電話

小知識如下

希望有用

隔離post見到, 可以參考下
不過好多批發同店家都無左貨, 大家要搵搵
加上批發短期未必會再返貨

所以話 珍惜物資, 比真正有需要既人